有條傻鳩“子_羽”係呢兩日係咁洗我版，有無人知佢係邊條五毛分身。

我都知邊個，咁撚小氣，咁撚好鬥，相信得一個。

唔俾係你新入職同事咩

我知，但佢班下線不斷叫我停手追擊佢，但佢就不斷挑釁我，呢條五毛真係好撚煩。

睇見你班五毛下線，係要週圍摟屌，真係無計。

條五毛咁撚多分身acc就圍摟屌，點好?

五毛子_羽呢？係唔撚係想玩野呀?我屌你老母。

五毛狗子_羽，扮鬼扮馬用分身，我屌你老母呀死五毛狗。

五毛狗出真身啦，又要開戰又要分身acc,屌你條五毛狗老母呀。

條友新入team做野有火，搵著你開刀，同佢傾左，會停手

同佢完全無交流，無鳩段段追住我黎咬，想點?

想起朵，好少人狙人狙到肥絲咁正路

我唔想理咁多啦，好撚黑暗，好撚驚

算啦，我都無哂火，知道咁黑暗真係唔想理，不過就畀條狗攪，出貼問下姐。

五毛狗子羽，我屌你老母，係咪要開戰呀?

五毛狗子羽，我屌你老母呀。

五毛關下線打手子羽啦？唔係要攪鳩我咩？死撚左呀

咩事？

你地五毛關件分身子羽又黎挑釁我囉，又貼大字報，連我係旅遊台貼都攪？你班人真係痴撚線架，我都無撚理五毛關，佢係要搵人開戰。

咩事追殺到旅遊台？

你問你d人啦，問我做乜，呢排我都唔鳩理你班人啦，不過五毛關任務就係要週圍摟屌結怨，一d都唔意外唔。

我都唔係港獨派

但你係佢地d人

一有人屌五毛關你就會出現死撐。

不過人各有志，你起碼唔會週圍摟屌攪鳩人做小丑。

喺你幻想中個架構係點？

我今日出咗呢個po
支持下

你話唔係咪唔係囉，咁你team人都唔係個個咁賤格，有幾個都ok架。

佢太憎中共啫
應該唔係五毛

青年你太年輕了，碌撚夠憎中共啦，咪又收奶共錢。

其實某報業集團都唔算親共

指教一下

老闆係人大政協都唔係奶共?我終於明白你點解會信五毛關呢種人。

是其是非其非同想中國強大啫

服了你，無野講，但想中國強大? 五毛關視這些人是五毛，但我從無見過五毛關屌佢。

我簽過名「反佔中」
平時常睇文匯大公
其實我都係五毛
不過佢見我反何x堯出錢出力
所以無放我入list